有冇人香港冇渣車, 間唔中旅行先渣下車 ???

一年或兩年先渣一次 ?
你地渣個下, 有冇覺得好生疏 ???

咪撚戇鳩啦

害撚死人

死鳩緊

上新聞就係呢一種司機

冇,因為撞撚死晒

我朋友就有. 考完牌完全冇楂車. 隔咗好似7-8年, 去沖繩租車楂. 真係痴L線

我職業司機去到外國都唔敢話100%穩陣，新牌雪條牌真係哪裡來的自信

累撚死人咪呢d 呢種撚樣連泊個位都唔識泊
十幾手馱都泊唔到個位 又鍾意落重break
見撚到都驚

好賤呀你.jpg

我

有個朋友等緊甩 P ，之後就去外國正式渣第一次車 wor

希望佢唔好客死異鄉啦

無事
利申:秦國4次，日本3次

搵師傅補下鐘先去啦。我朋友都係咁。

考完牌幾耐第一次出去揸?

甩P就去，雪左一年。

我真心建議你搭車算，揸車路面經驗好重要，你就係無呢樣